POPO訊號又來了

大家點睇

請大家download pokemon go

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

有咩好睇？狗文你識睇

作用同佢哋教人爆竊嘅"反爆竊通告"一樣，弄巧反拙

May The Lord Smile on Hong Kong

點樣block 撚佢哋
垃圾唔撚想收